顯示卡問題

有無話邊間廠出嘅顯卡係好啲？
想緊買GTX 1060

我覺得 你應該試下in

買完laptop 對Asus無晒信心

好想掉咗佢

In姐係inno3d?
我唔係好識電腦野

顯卡你老母

出面寫顯示卡 入面又打返顯卡？

顯你老母

對唔住大佬

係顯示卡 屌我好啦

藍寶

Push

google best 1060 la

是撚但啦

1060垃圾

唔係gtx1080以上既顯示卡全部唔洗買

加多少少轉rx580/1070